聽日一定升

牛軍go go go, 開市加重牛

yup 又送幾百點俾大家

低開幾十點然後爆升到四點, 可以入牛

牛3 gogogo

好撚易玩

儲夠硬淡又可以開車

外國市跌 = 港女成為贏家

開囗中

騰遜收市前會否見紅

跌3000升300話儲夠硬淡開車？
乜淡都食哂糊啦
開你老母架靈車牙

想點呀 put 左好多咩 ?

Ho

啱啱訓醒
請問今日咩事股 joy

一日升一日跌 阿婆都識玩

尋日爺閪鳩托